#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
Windows
 
Mobile
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
คีย์บอร์ด
ดูเหมือน
ต้องการ
ลองของ
ใหม่
เว้น
กระทั่ง
วันหยุด
ล่าสุด
ปล่อย
รุ่น
ทดสอบ
กลุ่ม
ทดสอบ
ปรับปรุง
แก้ไข
สำคัญ
หลัก
ดังนี้
ปรับปรุง
ระยะ
เวลา
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
บน
อุปกรณ์
แก้
บั๊ก
ขอบ
บน
โดน
ตัด
ขยาย
หน้าต่าง
เต็ม
หน้าจอ
แก้
บั๊ก
ทำ
เกิด
ติดตั้ง
ภาษา
อื่น
นอกเหนือ
ภาษาอังกฤษ
รหัส
ดู
วิธีการ
แก้ไข
ที่มา
ข่าว
แก้
บั๊ก
ทำ
ไฟล์
บน
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
ไฟล์
อาทิ
เลื่อน
ดู
ซูม
ปรับปรุง
ระยะ
เวลา
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
บน
อุปกรณ์
รุ่น
เก่า
อาทิ
ปรากฏ
ตัวเลือก
ค่า
ปรากฏ
โหมด
รายละเอียด
ปรับปรุง
ทั้งหมด
ดู
ที่มา
ข่าว
ที่มา
Windows
 
Insider
 
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
Insider
 
Fast
 
ring
 
known
 
issue
 
Windows
 
Surface
 
Google
 
Chrome
 
Mobile
 
Hotspot
 
bluescreen
 
Known
 
issue
 
Windows
 
error
 
Developer
 
Mode
 
Windows
 
Mobile
 
PDF
 
Microsoft
 
Edge
 
Lumia
 
Known
 
issue
 
Voice
 
Recorder
 
Call
 
Recording
 
InPrivate
 
Microsoft
 
Edge
 
Microsoft
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
